[波落完] 打風冇路行 要瞬息習慣 沿途聆著港奴們的嗟嘆

原: 失樂園

打風過後你 茫茫人海裡
覓城巴 極淒美
總算崩天裂地 不變是你
奴隸的心不會死

曠工冇道理 人浮沉於世
沒人工 像狗屁
越嶺翻山遁地 步行千里
跋涉後再為上班死

打風冇路行 要瞬息習慣
沿途聆著港奴的嗟嘆
波士嘅電話 「你咁夜唔返
毋忘時勢尚有份筍工是極難」

就算崩天裂地 ?

係 打錯

「聆着」好怪，寧願「全是」